====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Elle nécessite une maîtrise d ' ouvrage politique forte , qui se dote d ' un projet conçu comme une «figure libre» , ouverte à la multiplicité des initiatives .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

